前度再拍拖 日日都有機會撞到佢地 可以點調整心態

係學校好難避免唔撞到 點算好
要我睇住佢地拖手真係諗起都難受

接受

快啲揾第二個